其實派帽有咩問題?就算你好投入去玩一隻game,都會去試下玩第二隻啦

咁第隻game仲好玩d,係你都會轉啦
right?

乜撚比喻
都要熄咗前一隻先開到新一隻

人地個仔每個月搵100k 又孝順過你 叫你老母換撚埋個仔囉好冇

熄乜9?你唔知an機賣點係後台儲存?
唔人地轉game你都唔比?又要屌?

係呀 屌你老母呀 派帽都冇問題

冇問題，冇道德姐，過到自己個關咪得

轉game都need道德?
唔撚係呀...

無啊 完全無問題
祝你多到開連鎖帽店